整荼樓點心比老母食，點知比佢罵我小家

年年老母節 老母都會神咁早7點就叫全家去飲荼
仲要次次屈9我比 +專登叫埋哂d特點
當正自己係老母就大哂咁 兒童節又唔見兒童大哂?fuck

咁我岩岩考完DSE 日日都同D fd子出街玩
又未搵到署期工 邊有咁多閒錢請老母飲荼呀
3條友加埋 起碼都要200蚊埋單啦
仲要老母節收得特別貴tim D荼樓正一Hi Hi黎

咁我就諗到條屎橋 親手下廚扮孝順 又可以慳返d錢
結果6點半起身就開始整啦

食材如下:

蝦餃燒賣呢d就基本啦

包類就易塞飽老母個肚 所以整三包

珍珠雞就貴野黎既 平時飲荼好少叫

老母平時鐘意食粥 所以特意買多碗粥

麵就我自己食既

最後再沖埋香片 咁先match返去荼樓飲茶果種感覺

咁我就滿心歡喜 叫老母起身飲荼
點知老母一見到D點心就話我小家 串我請一餐荼都唔肯
我咪同佢嘈 :依家咪請你飲荼囉 有乜分別呀 點解你咁貪慕虛榮一定要食大荼樓~

都唔知係咪佢陳晚打麻雀輸錢 搵我黎出氣
猛咁話生叉燒好過生我 仲拎d叉燒包掉我
我慶慶地(D包好向左走向右走熱) 拎返D燒賣掉佢還擊
佢即刻話以後唔比零用錢我 之後沖左落街 (我估佢係去打麻雀)

結果得返老豆同埋我 食哂D點心
谷勁向左走向右走氣 天日仲約左fd子唱k d錢用左黎買點心 依家都唔知點算...

幾好笑 俾個正評你啦

Loop

咪就係，茶樓飲茶好揾笨

又嚟

又想釣

父親節版本好笑啲
特別係執返啲叉燒黎食個句

次次睇呢篇野見到個荼字都覺得好撚唔舒服
茶呀

幾耐之前

來吧！來屌柒你家中的廢老吧！

荼你老母

十卜退休神鋒👍

署期工？暑期工？
學好d中文先啦

又回帶

我早2年都試過
今年一早出門口 唔撚理呀媽了

好懷念

次次睇都笑

又撚

連登真係好多賊
唔怪得香港咁多內容農場啦

不如直接去7仔開張枱啦，即叫即叮新鮮熱辣